建議李私煙落葬大湾区，回歸偉大祖国嘅懷裡

縱做鬼，也幸福
党疼国爱
党的恩情比天山高